啱啱睇完神無月的巫女動畫

雖然十幾年前，但完全唔覺舊，好睇
千歌音真女神
好彩最後Happy End

百合

你肯定係happy end?

我淨係覺得男主好慘

姫攻千歌音

我喜歡你。
喜歡你的眼睛。
春天銀河般閃爍的雙瞳、春日陽光般溫柔的眼神。
喜歡你的頭髮。
在微風中飄拂絲絹般柔滑的長髮。
喜歡你的嘴唇。
給我甜蜜的吻、吐出憂傷嘆息的嘴唇。
喜歡你的聲音。
澄明綺麗、沁人心脾的清澈聲音。
喜歡你的身軀。
纖細得擁抱起來就好像不經折的腰、細小但形狀漂亮的胸脯、交疊肌膚感觸的體溫。
可是，我最喜歡的是你的心靈。
脆弱易受傷害、卻非常純潔美麗，不會怪責別人、甚麼事也會原諒、充滿溫柔的靈魂。
喜歡你。最喜歡你。
我愛你的一切，愛得不能自已。
我別無所求，只是想要你，
想要只得你我二人永無止盡的夜。

推介樓主睇Strawberry Panic!

Kotoko 神曲

無計,因為係百合題材嘅動畫, 男主注定失敗

唔算咩 起碼最後都有見返面

大神：我會保護姬子
姬子當時就喺佢後面同千歌音打茄輪

ntr

快D入機戰

最後啫係姬子就算遇返千歌音都要親手殺死佢或者畀佢殺
然後仲要無限輪迴之後好難可以起埋一齊

又係喎, 點解要咁對佢地
btw到底可唔可以徹底消滅大蛇?

重記得木棒破處果幕

漫畫版結局唔同動畫版
漫畫版係千歌音準備再輪迴嘅時候姬子放棄世界衝去捉住千歌音
之後佢兩個轉世咗做姊妹，老豆係大神

姊妹百合…原來呢套走得咁前
前過乜q妹之空wo

言えない聞けない見えない、幻だけ！！！